{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해든호텔 하이엔드 수원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約お知らせ詳細説明に明示されていますので、ご確認ください。 キャンセルは予約お知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 宿の各部屋にはオンドルと禁煙施設があり、無料Wi-Fiも利用できます。 フロントデスクは24時間営業で、歯ブラシと歯磨き粉は1セット当たり1,000ウォンであり、1部屋当たり1台の無料駐車が可能ですが、追加駐車の際には費用が発生します。 5歳以上から追加人数料金が発生し、1人当たり10,000ウォンで、布団の追加は22,000ウォン、ベッドの追加は44,000ウォンです。 ベッド追加をご希望の場合、チェックイン前に事前予約をしてください。 ベビーベッドは無料でレンタルでき、一部の客室にはバスタブがあります。 朝食は07:00から10:00まで利用可能で、大人は22,000ウォン、5歳~13歳は11,000ウォン、4歳以下は無料です。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは予約お知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能です。ご希望の場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿の各部屋にはオンドルと禁煙施設があり、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は何ウォンで購入できますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は1セット当たり1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊料金には1部屋当たり1台の無料駐車が可能ですが、追加駐車の際には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "5歳以上から追加人数料金が発生し、1人当たり10,000ウォンです。布団の追加は22,000ウォン、ベッドの追加は44,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは無料でレンタルできます。一部の客室にはバスタブも備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで利用できます。大人は22,000ウォン、5歳~13歳は11,000ウォン、4歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 450
    }
}